麻友已經失去消息半個月...

唉

G

where r u

𨳒你老母

twitter 都無更新

去左飛田新地做一姐

𨳒你老母親

做撚到一姐咩，大把雞索過佢啦

輸馬輸𨶙到傻左

麻友係一樣精神，代表王道偶像嘅精神

一種

飛田新地見到

想奶她的加拿大

請稍後

下海？

見到有村架純

比人禁錮了

報漁養？

無哂消息

比人包左

同個戴假撈人去佐敦打緊邊爐睇朗奴高文既愛華頓

麻友雞

=.=

下海

mayu

g

去咗落仔

雞

麻友就算做雞 都係雞中之霸

呢張最似

有無得整麻友係飛田新地接客

認錯有村架純？

隔離有張麻友個閪噴水好正

個張好假喎

你岩先貼個堆夠假啦

j 番恬妞算

廢馬仲有無account
而家申請要電話驗證，𨳒連狗老母

無 得一個屋企isp

好在之前申請定，唔計吉岡，有四個未用過

比個黎洗洗 一陣呢個又比人ban就玩完

ban 左先講，都唔ban 人既

聖誕個陣先比連狗ban左1個禮拜

個時好在仲有個吉岡

你點有咁多email開

驗證碼
btw A09 259來
會員吉岡聖惠發佈不安相片

之前用android 機，送既唔知乜碼開的account

10蚊1個ac個種?

條垃圾約左條女出左單獨食飯就真係齋食飯無下文 廢撚到

唔記得啦， 好似個時android lihkg 會送個code 俾你開戶口

A09

應該就係呢種10蚊ac仔
醒個黎啦屌 4個你邊用得晒

訓醒先再搵搵

su膠吉勞之後仲會有咩

su膠真係不是我

i know
咁真人識唔識

記得開左幾個account,有個叫敗者成塵，有個麻G姑，有個董建華上台

唔識

report 哂